紫微斗數算完命，我到底信命做第3者定係當無聽過？

早排 係一個機緣巧合既情況下
朋友介紹左國內一個幾出名既紫微斗數師父比我
咁都安排左佢可以幫我算一次命
批其他野唔講 因為都中9成 講過去講家人
但有一樣野 我到今日都仲未可以釋懷

個師父算命 算到我1年後會結婚
結婚既對象係一個同我同年同生肖比我大既人
原本佢講到呢度 其實我都覺得無咩野
但跟住落黎佢再講
呢一個人 曾經同我有過一段感情
而且佢已經有個仔 而呢個仔唔係我生

而我正正就有一個前度 係同上面幾樣野完全吻合
而且呢個女仔 我可以講 係我一生中最愛
就算同佢分手之後搵既其他女仔 都好似照住佢黎搵
但佢同佢男朋友 近呢1/2年都好穩定
不過我地都間中有keep contact見面食飯
我都有同佢講過 個師父算到咁樣 佢都嚇左一跳
但當然最後 我都扯開左話題去講第2樣野

我可以講 個師父係我第1次見
而我朋友更加唔知道我過去啲女朋友係咩人

係呢種情況下 我應該信個師父去馬 定係聽完就算

唔好對號入座。命運有一部分係睇命主如何去演繹的。

屋企人都有做，真係盡算到我公開試果年有對象，算果陣仲未識佢，而家第四年。同埋紫微斗數係命盤，佢幫你算到咁細應該一定得。

但佢可以講到 我有一個前任大過我 有個小朋友
其實都唔算係對號入座掛？

可否介紹？

我都係經朋友介紹 有一面之緣

我都想揾人睇相

叫得做「師傅」，這些基本功而已，不必執著，

我覺得你已經做咗決定: 因為你向果個女仔講咗呢件事!

依加你同佢大家都知呢個預言，你地又會keep 住食下飯見下面，
呢個意念會係你地心中慢慢發芽，到最後Self-fulfilling成真

認同樓上Self-fulfilling
女方聽完都一定會上心
最後就會導致個算命師傳講嘅結局
不過分左手都同你KEEP住見面
如果仲係單獨食飯嘅話
都係臭雞嚟架啦~

問埋師傳你之後會唔會帶綠帽好過啦

咁你唔會自己走去實現命運呀
你知道咗命運點行嗰時
你就可以走去改變

100% AGREE

我同絕大部分女朋友分左手都可以做到朋友
都會間中約出黎見面食飯 而且佢地另一半都知道

同意

介紹黎得唔得
可以TG

可否介紹

咁你結果有冇結到婚